{"success": 1, "total": 2100, "result": [{"ID": "55fa69b6e4b043d0caf27056", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u6240\u6b32\u5b58\u50a8\u7a7a\u95f4\u53ef\u4ee5\u662f\u4e0d\u8fde\u7eed\u7684", "optionC": "\u65e0\u9700\u4e8b\u5148\u4f30\u8ba1\u5b58\u50a8\u7a7a\u95f4\u5927\u5c0f", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "\u63d2\u5165\uff0c\u5220\u9664\u64cd\u4f5c\u4e0d\u9700\u8981\u79fb\u52a8\u5143\u7d20", "type": "1", "optionA": "\u53ef\u968f\u673a\u8bbf\u95ee\u4efb\u4f55\u4e00\u4e2a\u5143\u7d20", "knowledge": "\u94fe\u8868", "question": "\u94fe\u8868\u4e0d\u5177\u5907\u7684\u7279\u70b9\u662f", "title": "JD-2014\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u6821\u62db\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69b6e4b043d0caf27057", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "p = p->next->next", "optionC": "p->next = p->next->next;", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "p->next = p->next;", "type": "1", "optionA": "p = p->next\uff1bp->next = p->next->next;", "knowledge": "\u94fe\u8868", "question": "\u5728\u4e00\u4e2a\u5355\u94fe\u8868\u4e2d\uff0c\u82e5\u5220\u9664 P \u6240\u6307\u7ed3\u70b9\u7684\u540e\u7eed\u7ed3\u70b9\uff0c\u5219\u6267\u884c?", "title": "JD-2014\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u6821\u62db\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69b6e4b043d0caf27058", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5c42\u5e8f\u904d\u5386", "optionC": "\u540e\u5e8f\u904d\u5386", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "\u4e2d\u5e8f\u904d\u5386", "type": "1", "optionA": "\u524d\u5e8f\u904d\u5386", "knowledge": "\u6811", "question": "\u5c06\u4e00\u68f5\u4e8c\u53c9\u6811\u7684\u6839\u8282\u70b9\u653e\u5165\u961f\u5217\uff0c\u7136\u540e\u9012\u5f52\u7684\u6267\u884c\u5982\u4e0b\u64cd\u4f5c\uff0c\u5c06\u51fa\u5bf9\u7ed3\u70b9\u6240\u6709\u5b50\u8282\u70b9\u52a0\u5165\u961f\u3002\u4ee5\u4e0a\u64cd\u4f5c\u53ef\u4ee5\u5b9e\u73b0\u54ea\u79cd\u904d\u5386", "title": "JD-2014\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u6821\u62db\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69b6e4b043d0caf27059", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4e0d\u552f\u4e00", "optionC": "501", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "500", "type": "1", "optionA": "499", "knowledge": "\u6811", "question": "\u8bbe\u4e00\u8bfe\u5b8c\u5168\u4e8c\u53c9\u6811\u5171\u6709999\u4e2a\u7ed3\u70b9\uff0c\u5219\u5728\u8be5\u4e8c\u53c9\u6811\u4e2d\u7684\u53f6\u8282\u70b9\u4e2a\u6570\u662f\uff1f", "title": "JD-2014\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u6821\u62db\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69b6e4b043d0caf2705a", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5806\u6392", "optionC": "\u5f52\u5e76", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "\u5feb\u6392", "type": "1", "optionA": "\u5192\u6ce1", "knowledge": "\u6392\u5e8f", "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u79cd\u6392\u5e8f\u7b97\u6cd5\u5bf9(1,3,2,4,5,6,7,8,9)\u8fdb\u884c\u7684\u6392\u5e8f\u6700\u5feb\uff1f", "title": "JD-2014\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u6821\u62db\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69b6e4b043d0caf2705b", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5728order by\u5b50\u53e5\u4e4b\u540e", "optionC": "\u5728from\u5173\u952e\u5b57\u4e4b\u524d", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "\u5728where\u5b50\u53e5\u4e4b\u540e", "type": "1", "optionA": "\u5728where\u5b50\u53e5\u5173\u952e\u5b57\u4e4b\u524d", "knowledge": "\u6570\u636e\u5e93", "question": "\u4e00\u6761SQL\u8bed\u53e5\u4e2d\uff0cgroup by\u5b50\u53e5\u5e94\u4f4d\u4e8e\u4ec0\u4e48\u4f4d\u7f6e", "title": "JD-2014\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u6821\u62db\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69b6e4b043d0caf2705c", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "O", "optionC": "H", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "P", "type": "1", "optionA": "N", "knowledge": "\u667a\u529b\u9898", "question": "\u9009\u62e9\u5408\u9002\u5b57\u6bcd \uff1a CFI DHL EJ_", "title": "JD-2014\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u6821\u62db\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69b6e4b043d0caf2705d", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u53ef\u4ee5\u5305\u542b\u4efb\u610f\u7c7b", "optionC": "\u53ea\u80fd\u6709\u4e00\u4e2a\u4e0e\u6587\u4ef6\u540d\u76f8\u540c\u7684\u7c7b\uff0c\u53ef\u4ee5\u5305\u542b\u5176\u4ed6\u7c7b", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "\u53ea\u80fd\u5305\u542b\u4e0e\u6587\u4ef6\u540d\u76f8\u540c\u7684\u7c7b\u4ee5\u53ca\u5176\u4e2d\u7684\u5185\u90e8\u7c7b", "type": "1", "optionA": "\u53ea\u80fd\u5305\u542b\u4e00\u4e2a\u7c7b\uff0c\u7c7b\u540d\u5fc5\u987b\u4e0e\u6587\u4ef6\u540d\u76f8\u540c", "knowledge": "Java", "question": "\u4e00\u4e2a\u4ee5\u201c.java\u201d\u4e3a\u540e\u7f00\u7684\u6e90\u6587\u4ef6", "title": "JD-2014\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u6821\u62db\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69b6e4b043d0caf2705e", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "6", "optionC": "4", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "2", "type": "1", "optionA": "1", "knowledge": "Java", "question": "\u4ee3\u7801 \nSystem.out.println(10%3*2);\n\u5c06\u6253\u5370\uff1f", "title": "JD-2014\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u6821\u62db\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa69b6e4b043d0caf2705f", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u7f16\u8bd1\u9519\u8bef", "optionC": "3", "optionAnswer": "C", "answer": "\u5f02\u5e38\u5904\u7406\u4e2d\u7684finally\u5fc5\u987b\u5728\u51fd\u6570\u9000\u51fa\u524d\u6267\u884c", "optionB": "2", "type": "1", "optionA": "1", "knowledge": "Java", "question": "\u4e0b\u9762\u51fd\u6570\u5c06\u8fd4\u56de\uff1f\npublic static int func (){\n    try{\n        return 1;\n    }catch {Exception e}{\n        return2;\n    }finally{\n        return 3;\n    }\n}", "title": "JD-2014\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u6821\u62db\u7b14\u8bd5\u9898"}]}